暑假去北京 有咩好食好地方推介？

雖然食沙塵都會食飽
唔好答我長城故宮天壇

有冇咩酒吧咖啡店正？

蠍子

後海